邊度冇黃色美容店

有無手足知道太子深水埗長沙灣荔枝角同美孚 附近有無美容店係黃店架？

淨係聽到手足話北角有。。。

黃色架步？

唔係，要美容店

女友係旺角有幫襯開既黃店。。。

有無介紹
Pm ok?

more details ? 做開D咩?

聽佢講香薰facial同Aqua peel果啲佢都有試過，都話效果幾好又舒服。

Pm 舖名 資料，謝謝

有一間港島話如果有小朋友因為TG而皮膚變差 佢會送唔知乜乜泥

屌你老母
中大打到死
叫人做facial
仆街死啦

Pmed

旺角我做開嗰間
睇佢fb雨革嗰時已經黃，612有罷工

咩價位到

近油麻地好景嗰度有一間，ig:1hreesix_136